它们也是话匣子，很吵，有一个内置的冗余技巧来处理我们混乱的世界。 人工智能是如何加深我们对大脑的理解|Shelly Fan | 2021年11月23日|奇点枢纽 
 我几乎一句话也没说，可人家却叫我话匣子，还在别人面前受罚! 圣尼古拉斯，第五卷第五期，1878年3月|各种 
 “我认为桑塞尔的那个聪明的女人简直就是个最健谈的人。”记者回答说。 巴黎人的乡村bb0奥诺雷·德·巴尔扎克 
 她的哥哥们总是取笑她唠唠叨叨的样子，但要是那天她不跟他们说话就好了。 《玛丽·威尔的应许之地》安妮·费罗斯·约翰斯顿 
 护士注意到，那天下午他比平常更安静了，因为泰德已经是个话匣子了。 圣诞节的孩子| Molesworth 
 也许索恩伯格太太的邻居足以使最健谈的人保持沉默。 罗伯特Elsmere |夫人。 汉弗里病房